落咁大雨，隻遼寧號賭船會唔會入水

朝早10點同中午1點都係最強果部份中正遼寧舢舨係咪國師作法皇天擊殺緊

生鏽架

今朝繼續落狗屎

香港出名炎熱潮濕